在某些情况下，公共雇员工会甚至推动私营部门工会支持共和党。 公共部门工会如何分化民主党|Daniel DiSalvo | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 他宁愿支持那些真心怀疑的人，也不愿支持那些信以为真的人。 《傲骨贤妻》的宗教政治:选民不相信艾丽西亚的无神论|里贾娜·利兹克| 2014年11月24日|每日野兽 
 为了赢得选票，她必须用与信仰相悖的东西来支持信仰。 《傲骨贤妻》的宗教政治:选民不相信艾丽西亚的无神论|里贾娜·利兹克| 2014年11月24日|每日野兽 
 我们都知道这种情况会发生; 然而，我们继续赞同这些谎言。 《傲骨贤妻》的宗教政治:选民不相信艾丽西亚的无神论|里贾娜·利兹克| 2014年11月24日|每日野兽 
 剩下的两点都围绕着伊斯兰教，而无神论的官方政府拒绝认可伊斯兰教。 黑暗之心:进入阿富汗塔利班山谷|马特·特里维西克，丹尼尔·塞克曼| 2014年11月15日|每日野兽 
 他不知道她给托尼写了些什么; 但不管它是什么，他自己的便条似乎都支持它。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 霍弗会给我签一张支票; 上周我卖掉了三个农场，银行里有一大笔钱。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 他用这个名字欺骗了狡猾的塞里泽特，诱使那个“商人”为他背书。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 “他没死，”塞思说，巴林顿俯身看着他; 那人微微挪动了一下身子，呻吟了一声，仿佛是在赞同他的话。 珀西·布雷布纳 
 即使是法国或德国的制药公司，也很少能有如此杰出的医疗权威公司为其产品背书。 干草热的治疗|乔治弗雷德里克莱德劳